有冇人係唔夠膽企係露台/欄邊？

平時去商場真係唔夠膽企近欄邊
驚有痴線佬推人落街

我有個朋友都係咁

所以每次行天橋𠴱啲我會玩尻佢推尻佢

好撚柒尻爽

你就係樓主講果D痴線佬

之前睇呢條片嚇親

真心好撚爽 聽佢尻叫爽撚過打飛機

玩下而已 但差啲失手捉唔番上嚟嘅大概係一個 仲要兩次

痴撚線 佢係想借力坐上去咁岩失手跌左落街？

有的扶手電梯真係好危險

以前搭朗豪坊條超長電梯成日驚前面有人向後仆，又驚有人推人落去

結果真係幻想成真有意外